[要裝linux了] m$突擊清查企業有冇用老翻 大量中國公司中伏

微軟中國日前向上百家中國大陸公司發出律師函，要求各企業使用正版軟體 ，並提供使用微軟系統的調查報告。

微軟這次調查了旗下所有的軟體，尤其是辦公室應用軟體Word、Excel、PowerPoint、Visio等。目前已有上百家中國公司 收到了來自微軟的相關函件，其中多是上市公司 。

微軟此舉雖為捍衛正版軟體和智慧財產權制度，中國大陸企業可能會花錢改用正版，但也可能會轉向價格相對便宜的中國國產軟體。

成堆鄰國狗個OS都係老翻

上埋市都仲用老翻，乞兒到仆街

死啦我開台用老翻架

傻啦，應該係M$俾人告返轉頭

等睇支拿人告到m&破產

M$耐唔耐就咁做，鬥嚇

用linux

M$ office做生意必需

M$唔算霸道
你普通家用用翻版
唔會捉鳩你

不過商業機構目的係賺錢
M$點解要提供文書服務
幫你去賺錢?

用自主研發OS

中國法律

抵撚死，最少都用自家金山office吖。

呢個年代仲用word,唔係轉晒雲端google doc
係喎..大陸用唔到google service

港資on9中小企應該都大撚把

2樣野 好難比

如果有條女高清圖
我唔只微硬

google doc同sheet只有基本功能
普通用家還夠用，但企業用絕對唔夠用

屌佢連個名都將國格丟撚埋

係大陸告返M$侵權都得啦